身邊好多人開始唔用iphone,轉華為,小米

身體卻很誠實

小米仲有可能（因為夠平） ， 華為應該唔會

唔覺

iphone冇人用了 ，下年又唔知開咩價位比果粉買

無兩萬追唔返今年條數 反正實有人買

窮有撚計咩

唔通你想個個跟大隊做果奴咩

有數得計 明年今日最少两萬一部iPhone旗䚀手機一D都吾吾五吾吾吾出奇 早D轉會適應一下都係正常

唔覺，唔識人用小米，華為有一個咁大把，佢之前用開LG，用開iPhone嘅繼續用iPhone

垃圾支那機都有人用

出年新iphone 我萬五賣比你, 有你著數
明年今日交收

買咩機都唔會買大陸機

Nova 3i買左半個月都冇就放左轉返Iphone

放返幾錢?

大陸機幾勁幾平都好，都唔值得去用

考開98分嘅學生，考得95分退下步，已經比考70幾分嘅同學恥笑

除左影相冇iphone咁靚之外 男人老狗既我唔明點解唔買部小米max3 $1599黎打機睇J圖。
壞左扔
中左毒扔
爆左mon扔
換三次都仲係平過部iphone

大陸佬都買iPhone，幾唔愛國，應該全部拉去打把

抵制Apple !!

唔係wo

Dc走$1500

當時用緊6Plus Lag到不行，但當時又未出XR
又未用過華為所以就買左黎試下

你比得起 XR 個價都唔買部 華為高級版。。。。

An機開盒少幾千是常識
部3i放比Wilson先值仟一昨，我買P20pro 咪hihi

如果 Iphone XS 賣 6千幾, 我諗用大陸機果班人買少咗好多.

小米max3打機

如果咁撚cheap唔用啦

調返轉 身邊越黎越多人用iphone

xr 128 6899
mate 20 pro 128 6888

差唔多 jei....

D大陸機成日有d 唔知咩apps裝左係入面

市佔低到咁都好多人，物以類聚人以群分，樓主咩人身邊咪多咩人

正常 6千幾 買唔到 IPHONE XS
XR 咁柒.
華為, 小米MIX3 起碼好用過 XR. 樣行先.
中學生都唔會用 XR 比同學串.
大佬 . 部機成6千幾蚊重要比同學串.

XR 客源其實係咩階層會買?

因為iPhone已經無法提供物有所值既體驗俾用戶。
另一個原因係香港人越來越窮，因為樓價物價遠遠拋離收入

就算抄都唔係抄 XR